[I]白貓project 前玩家討論區#138

SH

菜撚已近

資深白貓玩家 #35861 黑劍說道：
如果你有釘宮
以後唔洗再問今次個pool抵唔抵抽 值唔值得追
如果你無釘宮
你可以放棄玩白貓或者去淘一個有釘宮既ac返黎

lm

我唔信

響鬼 crossover freedom

希望抽到

槍一技可控地圖炮
拳二技地圖炮好似不可控

曬氣啦，咪又係睇倍率做人，男魔王就是例子

佐倉個模組令我諗起梅鈴

咁岩又吸左d力量
睇強度做人

單睇技能組好似拳最好

都係果句， 寶寶又勝

聽日男角又贏多一次

大致翻譯一下前段
佐倉
採用沒0模組、有子機、JG有保留
新拳
會分身 然後好像死掉會幫忙啥的
是人工精靈召喚者這類的
新變
二階段變身!!!!!!
然後一個階段可以隨便放技能
不消耗SP(時限性 差不多這樣
日語不夠精 不過大概有聽到這些

然後$#貌似說了很多悲傷回憶
但是念太快聽不懂ㄏ

COPY巴哈

ALLIN

500

七罪有冇可能神解

3萬石之力

你條仔先all in500

手頭上得500

ALL IN都唔夠10抽..

課

普池都無郁過啦
依家佢淨係會上修滿buff果堆角

有1200
睇下會唔會太廢先決定
菜能多g,想留多d石任call多D

希望廢啦 想留石抽茶熊

萬一唔中先推埋個島佢

幾時先肯出隻勁既槍職

feel到之後就雙限

已經準備好

我覺得實會出隻好勁
用屎社角度諗 反正你班傻仔實唔理勁唔勁都會課金追茶熊
今次出勁d呃多一筆唔好？

茶熊唔33/44咩

個組織叫花園...?

見係日野聰
比面跳返幾下大跳

寓意上年嘅花園3限

見到佐倉已經好想聽日即刻射晒佢
但水突有神解法國妹,變又有咒術,搞到要諗諗
以往年聖誕節同正月得罪左阿鳩咁既經驗黎講
茶熊應該都係賣顏值

槍=花蘿
拳=早見
咁隻變=

隻變有CHOK人加護 代表咩

PASS左萬聖 儲返3000石 可以參與下

值得抽隻maru

萬聖都pass 已經沒救

禾都就2千

個個咁多石

抽撚左兩隻停晒手有埋專武(劍同垃圾槍)
得400幾石係身等重課

唔知之前儲半年石抽男女豬個位清儲到石抽未

代表聽日chok又中限

佢期期中最勁果隻

我都pass左萬聖 點解我得 2300

12島-.-

All in左萬聖 點解仲有萬幾

聖誕2015
2015.11.30

聖誕2016
2016.11.30

聖誕2017
2017.??.??

你咁好運點解要pass??

我出名黑仔 never lucky

男豬井狗專中最勁

睇黎重新定義chok認証

萬聖佢好似一抽中光斧

屌 其實禾刀系 追maru真心笨7

期待明天 白貓加油

地拖又勝

佢唔小心一抽中阿銀添

係喎 屌 白貓又好運 龍珠又然
狗黎

是但啦，咪又係比白貓撚

中 中牙
中左伊斯塔凜

牙chok有幾耐無講on9?

邊撚個用kekeke扮我咁小學雞

係500

上個po先講完

玩到二段變身
on9

咪又係唔中

講到好型咁
其實咪又係啲S3限時狀態

睇完條片
幾搞笑

出完鎖hp/sp
下隻仲可以鎖咩

鎖機，唔課金唔幫你解鎖

一齊鎖

想抽 但係冇石

隻變好型姐

隻拳係loli 大家準備好all in未

90秒唔準用

邊個係中村San 🤔

中村牆紙

南哥幾時帶我去食譚仔三哥～

55

苗僑偉開果間？

片尾同佢講野嗰個staff
好似係

岩岩先看staff資料
隻暗變都幾吸引
仲要日野聰
未必sh

跟住把專又霸一格強化skill延長

跟住就屌你老母

禾覺得lolicon全部都要的去打靶

$#就係
打咗佢先

你第一個啦

點解我細個鐘意蘿莉得 大個鐘意蘿莉唔得???

山本呀
$#邊係 棒球妹應該15,16啦??

不是你的錯

你睇下條片就知

因為統計資料顯示，成人鐘意蘿莉，對其使用暴力以及性侵犯嘅數字偏高

我覺得4i真人應該鍾意大媽or啊婆
平時網上世界就要搵蘿莉中和返

你係咪讀mental health個d野 好似聽你講過

唉唉叔平時都係靠唉唉鬆去中和
oto》loli

唔會掛 我現實應該算正正常常 好似係? 可能係?? 應該係掛???

隻拳係new game個寧寧
但黎緊好似仲會有多次入替
年尾衝營收真係痴撚左線

我40歲都啱

8-40 你個range都幾正常

睇feel既姐

G

你唔係好鐘意new game架咩

因愛成恨

不嬲唔鍾意00G

社畜生活遠離白猫

00好得意

牙痾字

ever bucky

普京：基因重組超人類兵團 比核彈更可怕

你講講下成左真

留石魔王

聽日應下節？

ok

魔王會做學生妹定女教師

お手洗い

應該係扎孖辮學生妹

セックスしたい
嘩想屌
i wanna fuck

駁唔到

大介寶寶單嘢有下文未

你想有咩下文

睇下係真定假

應該真啦,假仲唔出黎澄清

佢twitter仲未上水

唔會掛 講真 以山本既金錢 同地位黎講
要屌蘿莉 唔比人知唔難啦 點會比人捉到應

溺水

課金畀山本CP

會唔會係條女係TWITTER話 今日做左個客 之後我PAD個AC十抽十隻7星限

課金救大介未

個蘿莉事後tweet包膠

段新聞咪就係警察 見到條女twitter暗示性交易 eg.香港個d ptgf會話哥哥 我想要乜乜iphone etc.
之後跟蹤 就捉左佢

有錢人根本大把私人私竇 淫窟 洗乜咁冒風險

大介毒撚性格

一時衝動

唉唉好熟有錢人架步

會唔會收埋左一屋幼幼

如果我有幼幼 你地唔會見我on99咁 係到同大家吹水

講真係有菜撚係後面真係點抽姐

話說上面#102 第一次見唉唉話自己正常

唔抽菜能

留名睇黑劍又潛入你條村見到啲嘢

呢位巴打是否搞錯了什麼

有咩關係 可以一路屌幼幼一路回post

利申無屌過

才人都唔抽 你點對得住你個名

舊菜能都冇再強化嘅話真係唔撚抽

幾時組團帶大家call hotel g

聽日聽唔到on9 就係入村時候

shit

菜能既野菜能先算

睇完序章
今次隻變係同拉打組紅藍CP

好想比loli鬧同踢

拉打嘅記者設定仲喺度

扮咩釘宮,水母,剎那,魔王一出個個9衝去抽

如果分4個pool點9衝?

識鬧一定係要俾佢鬧

想問下玩龍珠既人而家有咩感想

可能分2個pool

咁多條友,分3個都有可能

破天荒白貓新模式活動
一人一POOL

每日入替一隻

bamdie好撚賤
推哂個波俾IT狗隻就算
冇撚人性架

it9唔出錯 大家就唔會知
咁你話邊個錯

IT狗係亞洲注定冇運行

nigger珍

係it狗出錯,但機率個set 就一定係笨大落既order

it狗錯係唔小心show 唔同list出黎

但而家笨大話係it狗set錯機率

IT狗OT O到傻吓傻吓
日日返9放20 返到去沖涼打J訓醒又要返工
點知一訓醒仲做埋千古罪人

原來紅蓮1果陣send信問會唔會復刻
白貓話唔會

然後好多人抽左成萬石都抽唔到佐倉/拉打

辣殺都抽

呢套咩黎

mk唔會睇既野

黑獸2

布歐又勝

好想俾日本妹篤住個頭鬧巴架

13,14歲仲正 嬌蠻

收住貨先 三條女都中
但係冇真限

咪又係睇樣

唉唉又勝

不要再屈
不開心 就是不甘心

白猫危險地帶

加密黎做咩

純粹我既諗法，少至一個youtube channel(唔係指垃圾c 社) 都唔想益cdrom

一大跳齊限應否加密

局長有特權

呢個post成日講題外話
仲會有cdrom睇咩 ？

神up貼完就走架啦,仲洗咩睇
on9

可能就係鍾意睇題外話呢

係咪白貓POST手足黎 人少少認左佢

極危險

呢度班痴線佬好有嫌疑

我真係好鍾意佢,冇左佢唔得

張youtube圖姐係up緊乜鳩

我會一直等你

我真係會等你

咁就叫癡線 笑而不語

原來係你

我一定會等到你為止

唉哥有咩新招式

show俾我地班細既睇下duck 5 duck?

講太多野 比機會人防範 失敗

$#話今次得自己一個錄 冇人吐槽好寂寞
叫人喺留言度吐槽佢
然後有位youtuber照住做

你估少女漫畫咩
我會一直等你
女:呀~~~~~~~~~~~~~

現實係得你一個對空氣講,成件事柒到

留名學野

人地拍過4次拖 應該大部份連登仔 無資格笑佢

我中學到依家都係果個

有女

六六六六六六六六六六六六六六爺

咁咪好囉

發現自己太早揀定 依家有能力搵到個更好嘅 不過都係算

有穩定對象唔好咩 性格太差就話

樣呢d過左40你就唔多理架啦 對一世邊會理咁多

咩叫太早揀定
即係你唔愛你依家果個?
係鐘意係愛佢既點會咁講

俾你女朋友睇到實好hurt
青春都俾左你, 但身邊個個原來係咁諗

講到是但啦唔揀都揀左你囉廢事煩
俾我係佢女朋友聽到真係唔知自殺都似

有fd咁諗都結埋婚啦 仲成日call g添
唔比條女知咪得/條女扮無知咪得

宜家咪就係講緊有呢個諗法係唔岩
不過你又唔可以話係錯

岩呀 無俾人發現就做乜都無錯

大前題係你瞞到一世

今次嘅話題好現實

好黑暗

me到而家都仲係A0

毒撚表示跟唔上

無知一問 點解畫沙哥哥叫六爺？

你認錯人

老六

畫沙哥哥 咁親切既

歐尼醬

line 總於實裝24 小時內 delete HJ2Q 啦

早晨

賭神今次少少地跌幾多？

24小時
乜都CAP晒圖啦

講就咁講姐，I won't be disloyal to her

on9

九條限幾時神解

3點再見

未出限已經推左10頁
大師兄番黎喇

萬聖斧 用咩武好？

幻覺黎

chok開左間新店專買G

賭神既聖手

解體

邊條仆街開

放心，fb cut出黎，唔係我隻聖手

橙，比達老婆個聲優死左

我屌咩

唉
人類真係

死神我屌你老母

共狗唔死
對世界冇害既就

我準備好了
佐倉

莊子死左
重有心情抽野

3點咪又係把人照抽

萬聖斧專武換唔換得過

有人咪換,冇唔洗

換jo

萬聖節斧無專好大力
有專好撚大力 自己揀

井9又勝

局長又勝

全部贏曬
得我輸

斧把專一定換
劍有角又有素可以玩下先換
槍就多鳩餘

收到wind

嗎??

不是只有你一個

Loselose

留名三點神up user 全面進場

ms抽到基仔
跟住就到地獄刷極運旅團，貓女同蟻王

寶寶又勝

中jo 剛

maru有雪村專仲洗唔洗換專

要 隻野連專先好玩
不過就唔會企得幾耐

玩限sp關唔錯

南哥巧rich

11500

哇你咁講野 收到風你用緊添啦
都話部野唔係我 我1毫子都冇得收 rich乜野

道友

條仔帶頂帽就變pad藍奧

我屌你老
抽佢老

賣俾牙chok啦
佢牙痛左兩個禮拜

隻新拉打好似好型..

chok: on9先用iphone x

佐倉覺醒圖好淫賤

魔王槍都係

唔好拎隻死臭雞同佐倉比ok?

唔駛爭 兩隻都係G

G ALL G

一隻叫到 一隻叫唔到

10500有G叫

今次個故事要打舊拉打

魔王槍同佐倉劍兩隻都叫唔到

1隻魔王都call唔到
一定要call埋佐倉2.0返黎

呀唔係 我認錯 只係好似

課左幾多

MS中到岡
希望白貓都中到想要既角

好似兩個合作?

抽魔王g無課過,但弓/斧都抽左3-4000到,sh2抽250就sh左
2個pool就係差魔王

問你今次準備左幾多呀

得1200
抽晒唔中再諗

新玩家留名

希望渣d
never lucky

春

有四位數真係好

難d
一定會出勁d引班茶熊sh撚抽到冇石

你禁幾下制都可以做五爺

買定離手
3隻邊隻跑得出
邊隻傷害得100萬

唔會抽水槍 一定唔撚抽

得1200唔留黎抽菜撚

係喎其實茶熊係出邊幾隻
淨係記得有剎那

隻槍應該會幾勁

但真係無槍用
蘿莉又解成咁

水槍是惡夢

留唔到 見到佐倉忍唔住
本身茶熊果堆無隻有1.0,提唔起興趣

上次既水槍已經係露卡

帶土又勝

好緊張呀

各位加油

沒石 沒野可以緊張

等住睇人250齊3隻

尋日先講完🈶️萬幾wor你

咁多位開始抽未？

法米極限出左
拳ss 槍s+ 變金ss

即刻出評價

最強槍職已入手

好少可靜到咁

苦練三十年既鐵腿水上飄終於...

屌

最靚反而最弱

睇完佐倉啲技能對協力好不安

解敵人回血同減傷

屌佢老母又恰佐倉,唔撚洗抽啦

白貓叫我更新
但無更新俾我用

1250
槍
三星大劍

又係牙CHOK

On

法米啲鳩評就算啦

一下中變，可以唔洗抽了

好衝動咁抽左好多 離棄game又近一步

無啦啦多左1000石 中左變槍

唔係咁ON9,無IPHONEX版既更新下話

屌你老母

零號機

1.0已經有,但冇撚用過

( Show Blocked User - Gakki_Yui )

1250 all in中變
屌你老母垃圾臭貓

即係22XX中變槍?

達陣

上次已經好想要紅蓮1 但冇石抽
今次終於有拉打啦好開心

1000石槍變

中左變同拳 無槍

原來沒有 從來都沒有

玩都矛得玩,矛更新

中左槍變 隻拳值唔值追埋?

變尾求其都千5萬

狗黎

Btw個batman logo

貓變 屌你老母

1250一隻都無

拉打快啲神解

ok wo
小薯低建築水平勿見怪

800幾 單吊隻變

白貓唔好再柒D
更新LEI

第二段用s2 求其都3000萬以上

追 超痛

半年傷害漲成倍 點跟

係wor未試

隻槍勁垃圾

梅利德表示:

仆街 抽錯Account

1000槍變,收工
我愛馬場

on9 無突 無版 30LV建

2技都千鳩幾萬

得隻變，仲抽唔抽好

變》》》拳》》》》》》》槍

( Show Blocked User - 學生妹麻倉憂 )

槍幾時先會勁

想要佐倉

.....

得,鳩毛萬歲

2100 齊

7突 s2 4000萬

無槍 唉 佐倉啊

隻變2次變身,1拳普攻200萬
點跟

變身士抬頭

500 0 new
3期都0 new

有鳩竟然跑出

個個抽到又撚緊
我連更新都矛關都矛得打
公平咩

但第2段得45秒 之後cd90秒
同埋得第2段先有回血手段

拳係磨角黎
只要2技隻分身在場 死咗就會返生
冇限次數

暗屬大流行

又勝

專hp緩回掛

屌你老母 佐倉s2有冇500萬

頭先未開2段

未抽,矛更新唔會抽住

戇撚鳩2500仲係得槍

試完隻變睇黎茶熊有機會打1億
痴撚線

( Show Blocked User - 樹多村光 )

chok又勝

500石抽唔到變

2250得最廢嘅槍

仲串

顏值高

矛石抽菜撚了

隻拳都麻麻地

個account比IT狗set左
千幾日 一隻限拳都冇

手能麻麻但無限復活

戇撚鳩 中咁多期仲有2500石

想要佐倉同變 結果出隻拳比我

隻拳個分身遇到消buff壺會唔會消失？

巫女拳神解應該會勁過今次隻拳
對不對

有矛清一樣用緊iphonex牙
想知係咪得我一個矛得更新

冇咩用,消buff 咪又係妹下妹下

傷出低過萬聖限

拉打被動加咁多攻 用咒加乘是咪好低

參與唔到
潛返兩個post菜撚見

係 攻加多50就爆 會心就加多100爆
真係谷埋上去效益都唔高

抵啦 咁快有x用

你洗乜2500

佢3段先350攻 好似係

500 0 new

推島先

更新到
Update all 果度搵落黎reload 就得

才人已死
再見

參與唔到+1

得可愛呢個優點 慘
1技真係唔知想點 又行得慢

隻拳唔上板有冇400防

又擺把藍劍等過期
我一把藍劍都用唔到
全部過晒期

唔該曬
我就咁禁個icon無更新show出黎,個ui咁撚柒

等睇寶寶話又非左 250得3隻

750 0
唔玩了

驚咩你成個萬聖冇抽, 大把石

我750都0 之後250中兩隻 點睇

其實唔洗咁在意啲角色強度啦
強度點追都追唔完 今期追唔到都係打活動協慢啲啫
可愛先係正義

任換架喎

追完表示真係唔駛理強度

屌隻拳肯定係夾硬50%減傷轉做30%
再將嗰20%放返落武

睇咗少少 今次個故好似OK,
有時間睇哂嘅話 今晚出劇情報告

變勁另外2隻太多

隻隻靚角色都係會俾槍職搞死
浪費晒

中左變

有返生
唔洗滿減啦

隻拳專俾個紅光同會傷應該可以變返正常輸出

咁講嘅話
如果菜能黎隻傷害再勁幾倍嘅角 咪又係要追

未抽到

留石等茶熊

痴撚線，啪完支針變身會無限sp

On9

琴日條片咪講咗囉

萬聖我跳左一下
岩岩抽乾左,8個大跳中得隻變

1000追到3000都係冇拳 deled

係咪要打甩男主個頭

除左無限復活都冇咩特別

寶寶寶寶又勝

今次啲劍仔12月14到期

3000石單吊變

真...枝炮又唔可以捽

唔記得左菜能有邊幾隻入選..要揀pool抽

毒舌loli喎

咒拳上石板700萬

寶寶又中

而加個標準唔係1000萬咩?

dim gun

永遠中唔到大獎

算啦 呢啲角玩幾場就收番埋
一陣剎那神解個頭都唔見埋

係

有沒有槍食評

撚有剎那

神解咪又係睇$#心情
傷害>all

得返1000 求祝福中變

500中槍變

勁廢

8個大跳
喊jor

限角神解得釘宮個期係正常

開心果種

屌你老味佐倉連咒無石板戒指
s1 300萬,s2 400萬
隻變全攻板2段變身s2一發4000萬無限sp

次次都抽乾先中一隻
never lucky

2000石中指定限都要喊
我聽到都想喊

用黎J

出武分高下
1250得隻槍

出埋武 隻變直上TOP1

隻佐倉俾你連專double傷 咪又係得1000萬

唔洗出武都已經分晒高下
變>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>拳
槍不予置評

隻變完左第二段後係咪會等死.

last果下2千萬

隻變出完專可能再上 咒變唔岩洗

諗諗下
新舊拉打
一個係蜘蛛 一個係蝙蝠

只能說是$# 沒有令我們失望，這角色能力很槍職，傷害也很槍職，果然是槍職

愛衣同佐倉真係陰公豬

食屎啦 淺井

最強槍職好似仲係桌球槍

1.0已經廢廢地嘅佐倉竟然會有人對2.0嘅佢有期望

出埋應該有top5
係個s1小地圖炮唔太好使
對得準都打到千鳩幾萬

1.0果陣都可以玩無敵普攻
2.0真係得個樣可以睇下

連蘿莉都搞成咁
槍職真係執柒左佢啦

下隻仲唔係美國隊長

唔再強化槍職都好難會有人再用

等睇獅3槍會戰勝龜來

冇啦 茶熊冇得玩喇

勁槍要由舊角神解變出黎，真係諗起都覺得悲哀

推完 又有250 唔中就del

但係拉打好撚型

10500有地拖

Ok del

走啦

岩岩射完,加埋1250石有1000石係射空氣

中槍揮手區

( Show Blocked User - 約翰·禾爾 )

等等先，局長沒出黎吹奏，姐係今次真勁

佢中哂撚緊la

有釘宮唔洗抽 好似係

而家是咪無左論文睇架啦?

抽左3000 得槍拳

為強度抽槍果d係on9

撞球妹繼續做top1槍
企撚左年幾阿鳩都未捨得踢佢落黎

海鮮網例牌3隻都9.5分

順手就唔算好順手
係真係好大力
把專唔出人形加快回sp都幾頭痕

1250 連個new 字都見唔到

已經連續3期無新限玩

your name

隻拳有乜好
唉叔追我都明
你又做乜鳩要追佢

唔好提釘宮呢d烏蠅曱甴啦好嘛

寶寶真係好鍾意同局長耍花槍

唔洗理佢啦，上幾批限講到自己次次250齊set 好難受咁

我春

菜撚典算
依家得返50甩

還返晒啦

個個j火力
但s3一完,無回血又無sp果時真係

變左身已經有反擊回血 好似係

岩岩開pool半日瘋狂吹奏是常識吧

666666666爺

仲以為得S3期間先有得回

春呀

專武回血or回sp

個吸血仲要吸好多
出埋專真係唔得了
依家被動1係as50攻速50

回SP咁點出S3

招S3 CD 90秒
你點都要回SP,唔係點打

問題你出左緩回/殺敵回咪直頭開唔到S3
依家得番SPR+一個可能

雖然我唔係lolicon
但今次隻嬌蠻loli又幾正

依個世界只有兩種人
蘿莉控同隱性蘿莉控

hentai

都岩
如果佢唔出既話,S3一完之後果45秒殘廢時間都幾難捱

專出個延長30秒

空島故仔係咁比人打

我就唔撚信喇

呢個post好多隱性山本係到

隱性DeepWeber

又踢人又鬧人
超正

你係隱性on9

佐倉用來j的，下，唔係唔知牙麻？

白貓post真係好危險

如果真係有個學生妹訓係你面前俾你食
我就唔信你地唔食喇

山本蒲頭未牙 惡人既救世主係dio
佢係lolicon 既救世主

Guy

梳，岩岩返新工未適應
而家返緊公司 返到去就抽
咩環境 咩食評？

13歲學生妹 同 16,17,18學生妹差勁遠

局長升上去係署長？

焗腸退休去做上市公司高層?
5點先落場巡下

停車處處長

yes,落去巡下人地d靚車有無比人hi 花

招s3 唔計強化skill
有閪用咩

暫時剩係中拳
變值唔值追
佐倉真係拿幅圖丁算

以局長性格似係會搶記者部機or打柒班地產aa

得變勁

好似話上面落order
我都係跟order做

火力,生存都夠
係衰在打完針之後回sp好有問題
就算唔打針都勁
唔急住過手癮咪等專武出左睇下點先

焗腸上面就係芝士焗腸

即係芝士係上面定腸係上面

我係岡本on9

屌要刷戒指咁仆街..

仲要唔係百搭戒

你地次次都中好野 我never lucky

即係咩?

又吸唔妥力 定係已經中左?

I know that feel

即係中左最勁但唔中蘿莉

講咁耐都無人比食皮
nerver lucky

無啦

用偵探變專幾順手

帶土會唔會開台

開你波

走啦，又中

局腸依家好似代入緊其他人格咁

呢排期期都中
On 9

唔通我代入賭神 我就係賭神咩

狗黎 走啦 on9 everbucky 每一句代表一種人格

齊呢期限真係喊三聲
利申 齊左

除左ON9, 其他3個應該對應邊個代表人物

500石中一隻拳

都係納茲順手D

隻拳唔怪得個模造怪怪地
原來又係用maru拳模造
Sp低左dd

隻槍轉左mode又唔用花嫁槍果個combo黃光加攻係咩玩法

2000 仲係槍

7500一定中

屌你我要槍啊

乜都冇

30號聖誕
唔洗留石

有排J

唉

交換啦

你唉乜撚

Same
棄 together??

好 即刻

你咪中左變

下期再唔中就棄啦

連續3期冇new

論文佬，我支持你

me連續幾個月無new

隔離崩3就課左2皮啦
有錢我2-3000買個FGO ac撚下算

唔抽是唔會出的

拿，今次我認真，細細地唔洗買得多嘅，比條過關你應該會夠課。
聽日
1.紐卡素噴射機（+0.5/+1）
2.熱刺 （0）
3.曼城（-1.5/-2）
4.曼聯（-1.5/-2）
夠做架啦

跟左50蚊
今晚飯錢

跟

聖誕debuff 咗荼能係咪即係100%廢

你係真係無玩 定唔抽??

重傷呀 你抽少我成千石齊撚晒

曼聯唔敢跟

茶能都係廢

王者條傷病list嚇死人喎

釘宮實力保證

未出專武用屌奶星專J住先
如果專武比個紅光
呢45秒既輸出真係痴撚線

唔好再提呢d曱甴 烏蠅得唔得
雖然連曱甴 烏蠅都可以制霸全關卡

唔係抽野既日子都係用井9打10場就算架啦

6爺語錄
玩白貓玩抽野架姐 唔通真係玩佢d內容咩

點解唔用梨/女主 按實就一場??

三猩貓關

唔掛top1邊個知我有呀?

邊個得閒睇你?

chok囉 on9

點打4000萬?

夠10個正皮我教你

大家都係限 點解佐倉得人十分一嘅力

上藍光用活動關as15+15戒,最高有40%

係咪有巴打會講今次活動劇情

幻巴

講左未?

未睇

期待ing

無見一排 大醫生

繼續吹下
下隻雞札槍會救番槍職

鳩毛頭是咪玩鳩佐倉
2代都咁伏，又管倉

聽講要上黎吸吳妥力

可以講下個背景嘅
今次3限都係屬於一個叫花園嘅組織
花園掌管並研究啲"禁忌"
其中一個禁忌喺某個島進行緊研究嘅時候 比狩獵戰旗嗰陣個敵對組織搶咗
所以花園就派3限去個島度調查
紅色拉打就係為咗取材而去嗰個島

唔講以為白貓翻左生

今次連D戒都做球
sp愈高as越高,最多20+20,負面係sp消耗增加/-sp
2次變身鎖左sp永遠都食到最大輸出

搵佐倉嘅禁忌

咦，家下課金榜係咩位
睇過

一個大跳中左變身使同拳 追唔追埋隻槍好？

大醫生又靚仔又高人工仲咁法老 提子

老味都追

你都係啦

我又肥找又係食物鏈最低層既浮游生物仲好非洲

on9 先追

等等 我過緊數

全部講相反 你係得既

#179 for what?

呢個係grossing rank
179係話佢係free app入面排179

乜白貓咁垃圾
說好三大合作反cup呢
Btw
虹石換得武器未呀屌
日撚日走數

有反呀,完咗咪跌返

抵啦

有幾多人玩

今次個刷野關咁爽手既
轉死性

等緊你開台

開啦 好悶

廢得滯

4千萬喎

帶土中齊啦 仲開

我是萌新
請問新出限定上了TOP 1嗎?

有真。top1女主
刷野用腳都刷到
洗乜抽

你燈到女主就出top5了

Top1係呢隻喎

唔好再提d曱甴 烏蠅得唔得

聽說棻撚3也會有她
值得留石嗎

全力抽怕鬼巫女

痴左線

茶熊都入替既話真係唔洗玩

屌你老味啊 拉打毒撚到

12月cap返比你睇 ok?

南哥幾時帶我去歐洲

又中

分3次無難度

再嘈一個月一次茶熊

g持

屌那媽 anji好港女

無可能唔入替

走數佬又勝

菜撚前有無機會派返2千石

收到風係台版車輪式 每日入替兩隻

屌你老母閪 睇片都覺得廢
要抽靚樣的話 我繼續奶1.0個肚肚算

劇本醜化香港年輕人姐

邊個叫你忍唔住
[black]比人吹奏下就射撚晒落海[/black]

阿鳩控制緊強度,呢個強度屬於正常

唔會再出d破壞平衡既寵

槍職好似黑到家下?

唔係呀 2.0這個春麗頭我幾中意

齊晒果d晚晚比鬼屌

中限又叫春果d呢?

佐倉槍帶大家坐時光機返左古代

花蘿之後就係咁

咩丫 Event劇情啊

老老豆豆隻槍係衰個死迴
死迴嗰格換返其他角嗰啲咩咩100%會心50%AS就正常返

我睇衫做人 1.0件衫淫d

呢度啲人係咁
唔好在意

幻Ching

腩哥

賭神

覺得個人設好普通
隻蘿莉就OK

把武救到佐倉我切撚毛

新關用咩角打13000隻好?
仲係用緊魔王弓

你有撚撚毛

蘿莉 fapfapfap

把武救到佐倉我切撚撚毛

把武救到佐倉我切西毛

用晒堆地圖炮囉

有女主就用女主
冇女主仲唔DEL GAME

嘩屌 3隻new

新拉打裝-sp戒對二段變身後果行sp長度有無影響

岩岩打到隻低sp +as40..
但副作用係-20%sp

40掉得
30先可以收工

今次單機都要刷介咁過癮？

終於得閒推島追限

抽唔中??

抵la

唉唉叔

有邊次刷戒係易
留返比有心人刷
一日打十場打唔到就算

ON9
未連專已經普攻一腳踢死小丑

抽左500 咩都冇

多謝南哥贈予我吳妥力

隻變算係新大力撚

你唔係好好運架咩?

仲以為個普攻跟返1.0 點知啲波波用黎裝飾

做咩冇lala開我波

佢想反吸收, 咁都唔明?

佢唔係中左咩

原來是裝飾, 感謝情報!!

"中唔到好野" 我估唔中拳掛

金G 露卡幾時喂Red 食藥
都係覺得Red型啲

啲波波會打人架喎

矛牙

呢個pool 有冇好野??

戇鳩 唔撚追啦

原來你都好呢味野

平心而論，無
如果你好缺重火力單體打boss角既，咁隻變值得抽下既

寶寶專業分析

變玩雙職，有排企啦

咁打針法好快出媚藥中毒本子

我gay架

8-40+gay

iPhone X又買唔到
才人又抽唔到
龍珠又冇限

回sp真心煩
一用完頭2條就要慢慢回
第一條仲要勁快用完倒水咁

而家抽角都係預咗玩兩星期ja

龍珠冇限有乜所謂呀
宜家冇撚左莊子呀

咁龍珠超點

我都唔知有幾耐冇用過當日係咁吹奏既名星會白銀

都係過下手癮姐
不過呢隻之後應該都仲用到
2次變身普攻都好撚大力

kekeke 點upload圖??

太久了，要重設嗎？

幼幼圖?

又中
寶寶又然

教我先啦 我之前明明熄adblock就 upload到 依家唔得

等到你條SP用到2次變身
可能下隻限已經打完

比達冇左老婆

唔知山本放監未呢

入面好食好住
仲有得俾人屌屎忽

呢2日 抽到呢d野

dum gun
why u always lucky
me never lucky

下呢d 唔係咩好野黎喎 你中左大力變呢d先係好野

Rin g唔好，on9

用緊偵探變專
回sp叫做快左啲🙈

我都晒下先

我都中凜g但唔中變

never lucky

嘖

45秒 下下大力鋤 4千萬 乜撚都死啦

呢句你講過好多次

讚又唔得 踩又唔得 想我點

但無得搞基loli喎

竟然無事

大介還是好寶寶

有得保釋架嘛

係囉 有得保釋

要到上庭先知

收手 2500仲係槍
痴撚線公司

咁多石

茶熊budget都用埋 del得

🤔

佐倉槍D波波係背影黎嫁?

係，好on9
呢個模組50跑速都仲可以用滾打飛住走
但又唔加多d攻速又係靠jg回sp
仲有個火力唔洗講啦

11月尾 me都仲著緊短衫短褲 到底而家係咪冬天

我仲開緊冷氣

不嬲香港既冬天都係1~3月

佢地歐洲人

Chok又用錯運

今次隻變有冇TOP 5？

chok巴d運又去左第度

佐倉真係浪費左個人設

次次日版有野想追都係抽左去第度

唔係講笑 peak仲撚勁

係台版單抽隻台限男弓

技能設計得好用心 ,2招技有2種變化

....
500石 星虹都冇粒

我呢度成40幾度
全祼緊

cls
巴哈見到

最尾點解？

屌我中sp-30%

我中間個項係暗屬+10%

哦姐係要刷一隻滿sp30%as同冇sp40%as
仲以為得40%要刷

得撚閒同佢刷
我打到隻滿sp30 sp消耗+50%比突擊自由用就算

想半年幾前隻惡魔斧玩到火事先打到差唔多500幾600萬比人叫勁
今日

半年後神解惡魔斧打5億

刷完果萬3隻有就有，無就算鳩數啦

5億探長

親戚：食埋佢啦淨返幾舊 唔好嘥野

有聲

打活動隻紅色拉打嘅傷害+50%

同同事出去飲茶又係
最尾多數食唔曬就咁冇人食就算

夾硬食先傷胃

紅蓮2最尾果話
batman要搵果隻紅拉打係咪另一隻黎

個樣有少少唔同 好似

唔係20+20至頂咩

40無用 sp越少

唔會20+20+50?

可以15+15 / 20+20
但你望真啲先
15係SP越多
20係越少

其實隻拳叫咩名 人設係點
連巴哈無人討論過佢

有咩好討論
知模組hea到咁

隻變剩係得力水大？如果有暗豬初音雙嗰D係咪唔洗格硬追

750 0 new

玩撚完了

老公丫拿 老公丫拿
比d吳妥力你

6000萬 唔追笨柒
唔通用d曱甴 烏蠅打關卡咩

發現你同chok天生一對
佢就專中好野
你就專中勁野

男主暗斬，初音水斬
有男主都話可以唔追初音
隻變係暗打，無強打系我諗值得追

下一隻打1億5
多謝大家課金支持

蕾姆算唔算勁打 同埋其實唔係太想用變身，再加埋前面有巴打話呢隻回sp麻麻，搞到有D卻步

隻隻變身士都難回sp㗎啦 (除咗梅利德)
計職業，你冇勁嘅變身士咪追囉
計打系，你有雷姆又冇石咪收手囉

有梅利德有瑪娜，不了

吓 我隻男女豬呢

收到wind 曱由拳會反cup

多謝！！！

分散傷不了

強度方面冇咩好講
角色方面啲人應該未睇完劇情

所以你咪唔中男女豬囉

劇情入面佢都係可有可無既角色...
好似係

隻拳都係丁下00g把拆聲
用落真係無咁好用
比佐倉同暗變我丁仲好

好可愛喎

雷蛇高追中伏區

好靚仔

幾抽中哂唔駛煩

第1日已經講唔撚掂,班傻9仲話連登仔燈,入多2手

人形變身士先係打系
獸型係斬系
有打系咪睇職業同自己石數
想追菜撚就唔洗抽,乜都追肯定唔夠你玩

好想丁00g
隻野手感應該綁係把武到
唔知無限復活佢肯比到幾大力姐

見佢地咁慘
幫下佢地燈返上去

岩岩重玩唔識野 用左1250石抽呢個pool 得番500石

傷低咪都係磨,有咩話唔識野

新拉打+40as, 舊拉打+30as..fatfatfat

做乜9

隻BATMAN點樣40法

貪佐倉好j 美色誘惑

睇完劇情
最近啲NPC都好勁
上次狩獵戰旗嗰個男成員可以一擊打到暴走嘅猶大失去意識
今次隻金毛壓制到藍拉打 實力深不可測

抽唔到隻變
買返個首抽玩下好過

咁隻拳呢

S3緊果時計滿SP?

寶寶啊寶寶

又贏

唉屌 三隻都好辣殺
好後悔
冇石抽菜撚喇

係啦 數值係滿嘅

可以分身100隻 比禾屌

琴日個個話隻變勁 top5內

月底前可唔可以派返3千甩俾禾

sp多係30
sp少係40
好似係

得男主仲係咁廢
乜都打唔贏

屌分身

喺故事度同佐倉一樣冇咩戰鬥力
做嘅野就係清下細怪同保護平民

比左料架啦

唔好咁執著啦
後反正都係每日拎隻魔王弓/井9出黎掃

喺夢世界先有100隻
平時只分到一隻

應該設計到好似多重影咁先有睇頭
隻野完全無人提

無限復活

隻變仲on9過惡魔斧
一開波又要用晒sp先爆到seed
爆完seed又得45秒放題
完左就收得皮
招二技又on9
最尾嗰下成日唔知打左去邊
一技清怪最實際
用返井狗算

寶寶唔賭錢的

會盡快上top5

唔變身都打到二千萬 一技一千萬
好似係

好似係咁先岩

呢個係白貓世界有咩賣點？

招2技成日唔知打左去邊呢樣真
打柱就緊係勁啦條柱都唔識郁

根本搞黎搞去
變身屎個死症都冇解決過
以為比多45秒就解決問題
又唔知自己而家出啲協水蛇春咁長

專武
sp回復量+100

好似咒術咁比多100%攻速乜都搞掂晒
睇下專武佢補唔補呢D缺點,唔係最多都係2星期貨仔

講到隻變咁樣，不了
冇理由為左J幅幾千萬就走去抽

我屌
出咗2隻15+15，但係消耗+50

我有隻20+20無負面
但唔知有乜jer用

sp越少越大力
都唔知俾邊個用好

白貓好玩
唔棄住了

邊度買首抽最好

咒術變d 攻速快到連唔到普攻combo

傻傻的我 追乜鳩拳呀 唉

係囉唔知呢

1年後神解打1億

一年後變肌肉佬咁

未追到

從來都沒有佐倉

其實直接買隻變首抽 定 買多石AC自己抽會抵d?

你地講既+20係咪就係呢隻

去淘寶買個唔知萬幾多石既acc自己爽下好過啦

水時寶寶係咁話超人太勁

隻野琴日比(全部)人吹到天上有地下冇

受害者

入得黎咁耐都知瘋狂吹奏係唔洗信

走數又勝

淘寶定8591買好d?

劇透去返JL個post先講la

淘寶一個先5定10蚊,買十個返黎抽到爽都得

話說寶寶去邊間睇

幾個月冇玩,ios點解更新唔到白貓ge

辣殺驚

sorjai先為左嗰幾千萬傷抽

睇左3年吹奏表示淡定

10500

次次抽完就放起度唔玩

見到d youtube片係度搵佐槍有咩特點就覺得慘
好多角手感都唔差架啦,係傷低既姐

隻拳細力到
一技範圍咁撚細就可控
二技地圖炮反而唔可控
邊個set架

招死迴轉返做咩as50%/會心50%
傷害先會追得上其他正常角

鳩毛就係唔想整隻無死角出黎俾你地用咁耐

迫你地兩個月換一次血

拳就差力水
佐倉同1.0一樣要乜無乜

打咗一堆字 呢度就快完
等新post貼

論文佬二世

我打嘅係劇情

好耐無睇過論文

唔理喇 POST住先 有劇透

今次3限都係屬於一個叫花園嘅組織
花園掌管並研究啲"禁忌"
其中一個禁忌喺某個島進行緊研究嘅時候 比狩獵戰旗嗰陣個敵對組織搶咗
所以花園就派3限去個島度調查
紅色拉打就係為咗取材而去嗰個島

喺島上經過一啲事之後 分咗做 藍拉打&佐倉 紅拉打&塞娜(LOLI拳) 兩組人
個天忽然變咗做紅色 街道上出現咗好多魔物 紅拉打就變身打怪
打打下紅拉打受到術式影響 開始暴走 愈殺愈興奮
喺遠處嘅藍拉打 聽到紅拉打嘅聲就咗衝過變身同佢搏鬥

藍拉打一直以來追捕紅拉打 係因為幾年前紅拉打殺咗佢未婚妻 仲打到佢重傷
之後藍拉打就喺自己身上施咗幾個"禁忌" 要靠食藥黎壓制同激發

講返正題,暴走中嘅紅拉打毫不留情咁殺咗藍拉打,以為自己殺咗人嘅紅拉打恢復返理智 好內疚然後跑走咗
塞娜同佐倉就發現 藍拉打係消失咗 冇屍體留喺度,知道咗佢地身處緊嘅唔係現實世界 係喺"術式"之中 每個人其實都係發緊夢 不過夢與夢之間比呢個島嘅"禁忌"連住咗,藍拉打只係出返現實世界

出返現實世界嘅藍拉打 第一眼就係嗰個金毛靚仔 叫住撒利姆先 佢係上文提到嗰個組織嘅一員 呢度開始叫個組織做"尼布蘭",本來尼布蘭係派人搶咗呢個島上面嘅之"禁忌",但之後就音訊全無,所以就派撒利姆黎調查。因為需要戰鬥力暫時同藍拉打合作一齊搵出原因。
之後喺撒利姆口中知道 喺古代有一位天才學家 佢製造出黎嘅"禁忌"係喺"禁忌"之中係最頂層 呢度開始叫佢做"頂級禁忌","頂級禁忌"附近都會有一隻"紅拉打"黎守護。殺藍拉打未婚妻嗰個唔係我地認識嘅紅拉打 呢度開始叫嗰隻野做守護者

講返夢世界,紅拉打知道自己冇殺人 再喺塞娜嘅鼓勵同拳打腳踢之後重新振作,經過佐倉分析 要維持到咁大嘅術式 施術者都會有一部份意識留喺術度,只要搵到佢出黎 術就會解除。
佢地返到酒吧重整旗鼓嘅時候,守護者衝咗入酒吧搞破壞,紅拉打變身迎戰,但今次都係暴走咗

藍拉打嗰邊,喺撒利姆帶路下 黎到古代遺跡,見到紅拉打 塞娜 佐倉 三人訓咗喺遺跡中心.然後奸角就走出黎講哂自己嘅陰謀 原來今次嘅幕後黑手係花園嘅一位研究員,佢比尼布蘭嘅人重傷 但靠住遺跡嘅力量死唔去 仲反殺返尼布蘭嘅人。生還嘅佢決定將"禁忌"據為己有,首先係喺島上發動術式 令所有人入去夢世界,期間佢嘅精神會比"禁忌"吸收,到最後術式擴大到全世界

知道事件真相嘅撒利姆同藍拉打當然係想阻止啦,但研究員用"禁忌"嘅力量支配佢地兩個嘅意志,雖然撒利姆用痛楚黎壓制幻術,不過藍拉打大意比人控制咗 攻擊撒利姆.撒利姆拎出真本事同藍拉打64開,正當佢兩個互相牽制,守護者喺夢入面比暴走嘅紅拉打殺咗 出返黎現實世界,2打1,撒利姆都頂唔住 最終都係比人掉咗入夢世界

另一面,暴走嘅紅拉打殺完守護者都冇停手,仲想攻擊佐倉.好彩新入到夢世界嘅撒利姆及時出手 佐倉冇受到傷。經過撒利姆嘅說明,塞娜制造咗100個分身出黎搵喺呢個世界嘅研究員,過一陣就搵到佢嘅地點,但佢身邊有大量魔物守護住佢,撒利姆就諗到利用暴走嘅紅拉打去清怪,果然 計劃成功 夢世界消失咗 所有人出返去現實世界

但係紅拉打仲未從暴走中恢復正常,撒利姆判斷紅拉打心智已經恢復唔返正常,佐倉決定用啱啱搶返到手嘅"禁忌"入侵紅拉打嘅精神 救返佢出黎.
喺紅拉打腦入面 已經就快比受"禁忌"影響而生出黎嘅狂暴人格支配,但佐倉趕到 拉咗紅拉打一把 仲將狂暴人格消滅

而藍拉打同守護者都恢復返正常 一見面就打。藍拉打處於劣勢 但要保護塞娜嘅心再次激起佢鬥志 變2段打死咗守護者

最後,藍拉打&塞娜同撒利姆見面,藍拉打表示知道喺遺跡殺嗰隻守護者唔係佢要追嗰隻 仲要繼續搵,而撒利姆嘅目標係得到所有"頂級禁忌",因為有"頂級禁忌"就一定會有守護者,所以佢地兩個合作去搵"頂級禁忌" (應該係暗示紅蓮3)

另外,佐倉係靠一個叫"soul eater"嘅"禁忌"先活到而家,原本會因為先天身體制造唔到"soul"頂多活到5歲,幫佐倉施"禁忌"嘅醫生就係撒利姆

助攻